雪好左既粟米，今年食有冇問題？

上年年中（定唔知年頭或者前年啦）
老母買左幾碌粟米番黎
點鬼知佢唔煲黎食
去粒雪左喺雪櫃
齋去粒，入左膠袋就放到依家
頭先攞左出黎炒肉粒
應該冇事食唔病人架嘛？

凍肉檔冰櫃一袋袋嗰啲仲耐啦